【集中討論】4點鐘黑警例行記者會

根據琴日江永祥聲稱 有明顯傷勢會即時送院
但有個被捕者講番 當時好多人傷勢好明顯但無即時送院
詳情可參加呢條link

所以 記者朋友
麻煩你地提問個陣 要求警方公開新屋嶺當晚cctv
係由落車到入去 再由出去到上車
究竟流哂血唔叫有明顯傷勢 點先算明顯傷勢？？

同埋 問警方
未夠18歲既被捕人士係咪可以有社工陪同？
如果佢答係
麻煩追問番點解琴晚ssp有被捕人係18歲以下 當時有社工要求陪同 但當時警員無視佢？
( 最好比埋片佢睇！！！）

唔該記者！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

唔該記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!
要插咀問, 唔使同佢地禮貌客氣!!!
你地背後有成幾百萬人+6撐你地!!!

做咩兩個Post

開錯台

又出來講大話

真正發揮獅子山精神既係我地一眾為自由，公義及良知，繼續挺身而出既抗爭者。

We are Hong Kong Lion! Fight for Freedom!

屌你老尾721拉左人未呀？？？

推 記者 比啲火黎！！！！

越黎越少人睇

作文大賽有咩好睇 買本書睇好過啦

又數功績

日日都係呢啲廢話

講埋晒d舊野想點

今日竟然手激進示威者?

同埋721元朗, 係咪拉白衣人?

又想合理化黑社會打人

答黎答去都係個d 洗乜睇

手=用

示威者可以用乜致命武器?鐳射槍定雨遮?咁黑警用嘅布袋彈,橡膠子彈叫乜?毀滅性武器?

今日主題係抗爭Timeline？

總篇集

點解唔反省下點解區區都有人，都有咁多人

強力嘅彈叉

jojo去到中間會突然有半集做總篇

日日都係呢幾張

角民

藍屍無出手打人咩?

好似係因為黑警要求... 市民唔出門口係驚比你地tg放題
點解可以調轉黎講

日日重覆又重覆,譴責完又譴責,知唔知好悶?自己用過份暴力又唔提,仲有咩公信力?

今日準時4點同你做個summary, 清一清concept
點知佢又冇做足功課, 一陣Q&A又比人問到口啞啞

旅遊警示係因為你地

邀進示威者 -> 警察 就岩哂

dllm
佢好意思話示威者執行私刑

旅遊警示係因為你地唔執法

從來冇諗過解決問題。on99

21.5 集

講埋D人所共知嘅野
記者係咪瞓著咗喇?

TG影響力大
定係我哋破壞力大？

班黑警係唔係活係一個平行世界入面

仲有俾狗9拉人

又賴

我淨係驚雙黑社會呀.

咁致命?起碼都斷手啦,有冇黑警斷手斷腳或者射盲呢?

agger

好明顯係想分化我地

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!

市民係驚你地咋黑警

倒轉哂d 事實黎講
謝振中你都好撚野

付國豪果單

細路都恰

Erererererer

你咪唔好認係怕咗你哋囉

on9，香港有宵禁？

呢D廢話無人信
點解釋都好,都係包庇緊成個警隊做既惡行

只許州官放火，不許百姓點燈

市民好似驚黑警多d

記者一陣可唔可以問：
如果政府要推行獨立調查委員會，你地警方會唔會反對？

除左荃灣黑社會，上水水貨藥房
仲有邊間商店比人整爛左？

我淨係知有好多店鋪因為摧淚彈損失慘重

又暴動

江蛇上位了

仲要面不改容
改煎佢兩巴

又半日提堂
on9

pish

唔係咁講點洗藍屍腦

到 Q&A 先叫我

邊單提堂？

係怕咗你地黑。警先考慮出唔出街

例行吹水大會

行得正企得正,驚咩成立
yes no question對於佢地黎講好難答架

已經冇興趣再每日聽佢鳩up

唔知警方點睇呢條片呢 究竟係咪市民咁驚示威者呢？定係警方唔受歡迎呢？

善用不推文回覆

完全無公信力嘅吹水大會

都估到佢講呢件事架喇～

最多咪都係瘀左
佢地私刑打到我地手足骨折
屌你仲播片

記者唔該問下狗點睇沙田夾道歡迎 vs 各區街坊屌狗同荃灣巴士上一見狗就驚既現象

又播片了

原來係角度問題

吊
藍絲老屈果Ｄ你唔澄清

班fake news 撚

咪就9係
藍絲屈9我地果d fake news 又唔澄清

咪又係警察扮示威者做 有咩分別

所以真係唔好再整fake news

隔咗幾日先講,效率真慢

So?

唔知會唔會有記者問呢？
最好問埋狗嗰啲片都係不實
例如機場拔槍嗰個

其實果晚已fc左

無所謂啦
示威者方向又好 黑警方向又好
你點證明掟出黎果個人唔係黑警？
一直都扮演唔同角色架啦

fake到cnn炒車

SO ???

唔理

唔係有黑警掟磚掟向示威者咩????

Agger 喬裝

又係呢條西女人

仲要播多幾次…(又唔講下其他對我地不利既假消息？

仲有爆眼果個 都仲未肯認

我士件事要咬到實

佢個樣真係好撚得戚

好撚ON9
「我話俾你聽! 你係唔會成功嘅!」

之前大大聲話自己伙記冇掟磚 係改圖
之後有片證實睇住班狗掟又點計

警方扔磚又點睇呀dllm

長洲有狗仔

蠢人係咁架啦

唔係有黑警對示威者咩反掟磚????

學警
真係無腦.
咁敏感情況下仲有演習

我哋鳩嗡咩都要澄清
方向正確，繼續!!!!!!!

唔係有黑警對示威者反掟磚咩????

每次望到佢個樣都想打撚柒佢

黑警自已玩爛左記者會 怪得邊個
冇人理咪算好囉 由你搵新華社發問個一刻就冇人想睇
有咩警察暴力 個日咪得下記者點樣屌到你仆街 你地又er er er 冇答過
2014 成功又點 同一招對我地係唔可以用兩次

哦哦~

記者唔該問埋之前播機場片又要剪

狗方有無拎過達姆彈出黎？
要點樣先係明顯傷勢先比送院

比火呀

行過都比狗打 比狗拉 唔驚就假啦

睇樓呀而家？

個狗madam肥撚到成隻豬咁 究竟平時食開乜豬料？
我交狗稅就養呢d肥婆奶奶？

有晒證據佢都可以澄清,高空扔炮仗都可以話係手擲催淚煙,就係係都冇可能高空擲啦,講兩句就話澄清

介紹依D做咩

啱佢本身係咁多個出嚟吠嘅畜生裡面eq最低嗰個

警訊

其實有幾多人會信呢個記者會D嘢？做黎有咩用？

屌你講程序把撚呀，大陸夠有法律la，你班仆街唔跟呀麻，屌你老母

盒裝紙巾

睇啲狗有幾柒

你貼晒出嚟但你唔比人用有咩用呀

不輕敵，不麻木

講黎有乜用，你下面d狗都唔跟程序做野啦

係呀
得個貼字
班狗就唔撚理

立場都廢事直播

721

想不斷畀壓力直至佢唔小心露口風

記者問佢呀！
係咪100% Make sure警員會咁做？
有無警員試過唔跟程序？

…… 放大咗都睇唔到囉……

有依d設備同提醒同比唔比你行使係兩回事

希望NOW問返佢琴日個節目 北區個護士

今日無嘢講到要睇樓

鬼唔知有條例喇
就係你班黑警唔撚跟呀嘛 咁撚多廢話

要班記者好似 7 月咁 chur 先得

挑,講到幾好幾照顧拉入去既人
但入到去做唔做就另一回事啦,ON9

問佢警方支唔支持成立獨立調查委員會或者有咩睇法! 唔答就日日問

日日講埋同一堆廢話，唔講都唔知自己原來係看緊直播唔係錄播

警員有時會憑經驗
我地相信同事嘅專業

我都識答

搞到好似樓盤tour咁做乜?

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

依家做得到咩？垃圾狗

享有?
真係?

陣竹間記者問嘢班友咪又係答手上無資料dklm

好諷刺
根本所有野都做唔到

"享有"呢個字真係好撚諷刺

唉,真係好ON9
你講個原則出黎有咩用,而家個問題係你地唔撚跟規則做野
又想咁樣當解釋左

煲底黑警掟磚有記者播返片質問對家未

一係拖慢晒黎做，迫你落口供認罪就放你走

推

遲 d 狗隊解散, 呢塊地可以用嚟改做酒店, 而家係睇定示範單位?

問題係你地唔撚跟準則做野呀

講條例同現實係兩回事

全部人都了解,係佢地唔比做姐

唔好睇佢依家好得戚
實情佢係消耗緊作為官方機構嘅公信力 咪繼續無恥落去
當然個記者會唔係比香港人睇 係畀國際睇
最後同共產黨一樣 個名傳到出去就臭曬 無人會再信

已經唔想睇 日日睇記者俾班狗撚 又唔反擊

記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

比cctv證明啦

享有…享有…我哋都有集會同遊行嘅自由啦～
宜家又點呀！！！！！

點解rthk同立場冇直播既

將佢"拎去"...........

錄音機

邊個想知呢D野

推！

18歲以下要帶身入證出街架咩

尊重

仲有話係權利

講咗當自己做咗

好似11以上就要

難聽過粗口

都冇number,投你老母呀

有，32台

聽呢條女講野真係好噁心係好撚噁心啊仆街

參考海外
大6 ??

RTHK FB有
立場應該去左愛丁堡

琴日唔係講咗喇咩？

返屋企隨時比狗咬，一野推落樓梯仔

公平你老母閪咩公平

成立獨立調查委員會囉

問心,準備好咗喎

但又如何, 誠信破產破到渣都冇仲會理你咩

播緊國泰

講下澄清就得嫁啦？證據呢屌你

含撚啦你 去印度俾人輪姦啦

警察出問題，又叫你去搵返投訴警察課投訴。

點解班傻閪咁撚鐘意反問

黑警嘅底線呢請問？

一早講撚左勇武無底線架啦.

遊客係比差佬打咋喎
示威者有撚打過?

今日暫時都係用激進示威者.
未用暴徒

15定16要

澄清？冇做過怕咩俾人
好人好者會俾人屈？
根本有做過

立場廢撚事播

你地誠信破產呀 市民係睇唔起你地呀
繼續講大話啦垃圾

其實應該所有media都唔去狗會先岩
由佢對空氣吠

元朗你都未攪得掂啦on 9

核彈都唔撚割架啦，你繼續啦

個總結係咪真係直播嚟?同之前有咩分別

咁黑警底線又喺邊呀?大部份市民受傷係因為黑警定示威者呀?你自己計下啦,仲好意思講

死撚開啦垃圾，核彈都唔撚割啊，劃清界線

又分化

屌. 岩岩又用番暴徒了
DLLM
賤口

保障市民安全屌佢重咁撚大聲

講個笑話
兩個非法集結
軍政府又改法例

條底線就係我後面, 你迫埋黎, 我一定要向後行變無底線.

push

有不滿就投訴 number都無投乜撚野呀 仆街

推多下
如果班狗答監警會果堆狗屁垃圾，請追問警察係唔係操控政府施政！

有冇人覺得睇緊馬騮戲咁
班狗講乜都好撚搞笑荒謬

每一日都整係識分化
收皮啦,今次冇用架啦

你班狗做聲明黨算啦，誠信破產，同一單隔日又有新講法

答又死唔答又死
所以佢地會話：冇資料係手

正式宣佈警方記者會已經淪為協助TVB暫停播映超速變形既商業機器

無大事發生都唔知開黎做乜
唯一作用就係阻細路睇卡通片

準備qa

一向都係吹水無證據架啦

對社區做成最大影響嘅，唔通唔係啲黑警咩？狂射催淚彈唔俾示威遊行

底線唔傷人, 你地唔係人呀 明唔明呀

必問

元朗事件係指邊單?
721 or 728 ?

屌狗

你就拎果兩個差佬出嚟鞭

付國豪條撚屌？

推到記者問

日日出黎挑戰市民常識

其實記者會係16:30開始
頭半個鐘係播片

推呀

點解recap用英文唔用國語既？

佢個工作證明搵到資料未呀？？？

開始Q&A未?

盧偉聰去撚左邊

外媒都好似無報過佢係遊客

又黎系統性幫佢地同事洗腦, 合理化濫權及暴力問題

英文咁屎就唔好獻醜啦

條撚樣就會叫人去警察投訴課

我睇安娜姐姐等Q&A算.

不如記者唔好再俾佢哋每日所謂嘅upadte distract
反正全部廢話
反而淨係每日狂loop問翻之前未答嘅問題

呢個重要

原來佢叫Kitty Chick....

我都估到點答
一定話唔可以兩單搵埋一齊講

麻煩記者問

佢就咬糧
唔會出黎㗎喇

又會答你, 比較唔到

日日個speech都係個幾句

Qa喇

謝謝朋友可唔可以問吓社工個問題

唔該記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!
要插咀問, 唔使同佢地禮貌客氣!!!
你地背後有成幾百萬人+6撐你地!!!
再兜圈無資料係手就直接屌佢老母啦, 浪費記者朋友時間!!!

記者朋友

其他地方發旅遊警示，個原因係班黑警囉。如果唔係班黑警亂咁打人 亂射催淚彈，最初勇武派就唔會出嚟啦。賊喊捉賊

基本每日4點記招都係洗腦教育, 同6點半歌國一樣,
係度灌輸

i will not join popo forever.

得啲皮連住

2) 未夠18歲既被捕人士係咪可以有社工陪同？
如果佢答係
麻煩追問番點解琴晚ssp有被捕人係18歲以下 當時有社工要求陪同 但當時警員無視佢？
( 最好比埋片佢睇！！！）

官方認證佢係雞蟲喎

記者朋友可唔可以問: 一直以來警方都做得咁好，㸃解落到區區部被人話黑社會同屌老母啊？

問下佢點解唔講埋對面政見挑釁同打人先

唔該記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!
要插咀問, 唔使同佢地禮貌客氣!!!
你地背後有成幾百萬人+6撐你地!!!
再兜圈無資料係手就直接屌佢老母啦, 浪費記者朋友時間!!!
屌到佢地黑面, 屌撚到佢地反皮!!!

謝拉特又派牌

推，一定要問

記者!! 記者!!

入立法會咁在場所有記者都拉得啦

佢咁講十成九砌好咗生豬肉

蘋果個直播疾撚到 想點

又你估呀 ?

食屎啦你

errrrrrrr

狂推

推 呼叫記者

笑乜9屌你老母

記者唔該 chur 住問問題
城大果個一定狗又講大話

係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇係啦係喇

明，原來要打斷手手腳腳反抗唔到先叫制服左

一陣又拉鳩埋

篤護士灰?

呂小姐包到實到認得到
新屋嶺傷到咁又認唔到?

記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

食撚屎啦errrrrr errrrrr sir

所以要打到骨折？？？？

會唔會係你地打傷既人太撚多你先搵唔返係邊個呀

痴線又叫護士提供資料

完全正確

唔該記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!
要插咀問, 唔使同佢地禮貌客氣!!!
你地背後有成幾百萬人+6撐你地!!!
再兜圈無資料係手就直接屌佢老母啦, 浪費記者朋友時間!!!
Chur到佢地黑面, 再屌撚到佢地反皮!!!

暴你老母, 你老母就暴力

一講呢句, 就係講緊大話.

推到記者問！！！！

明架喇明架喇吊你

即係一日未落手扣都可以用私刑

佢講到個個都有打 所以未搵到邊個人

呼籲合作畀人拉

屌，推推

講完係啦就以為係真一樣

一九早 唔䏲
費事眼寃

屌你老味
揸實拳頭禁地下就係掙扎得好厲害?

咪撚係, 警員寫既就信?
醫院打啊伯有無寫落去呀?

最撚無奈係你哋啦吊

明明被制服仲繼續用暴力,又當人盲

星島

記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

記者，你地唔好令我地失望呀

屌.
做PPRB都做到咁輕挑.
記者拉隊走啦.

整斷你隻手黎落扣.

Er Sir: 我依家嚟拉你，你唔好郁呀
On9

記者都講係啦

記者要識得追問呀。。
唔好由佢答完d荒謬嘅答案就比佢過骨。。

講到d人唔怕痛咁
整到骨折喎

揸拳頭關落手扣咩事。。。?

我知大家都唔想比人拉, 但比人拉個陣唔該合作D
嘩, 呢句說話仲難聽過粗口

已經估到點答
已經進入左司法程序, 唔可以講再多

乜柒都話冇資料 冇咁做過 屌你老母有哂cctv wor

唔該記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!
要插咀問, 唔使同佢地禮貌客氣!!!
你地背後有成幾百萬人+7撐你地!!!
再兜圈無資料係手就直接屌佢老母啦, 浪費記者朋友時間!!!
Chur到佢地黑面, 再屌撚到佢地反皮!!!

真係問警犬

警犬

咁日後唔洗物證啦，審案直接quote差狗講野就定到罪

打人行動
係咩黎

殘酷對待動物條例

邊問報館?

成班都犬. 冇咩所謂啦.

動保

黑社會

終於有人問狗仔

又砌生豬肉

提你老母咩

星島？

畀D提示大家

問下點睇林鄭話唔可以成立獨立調查委員會係因為警隊會有抗拒

擺明老屈

人地做就代表係佢做？
成日講d大眾例子去屈鳩人

林鄭話警務處同事對呢樣野抗拒好大，言下之意即係你地係成立調查委員的最大阻力，你地警方點睇？

提乜撚野示？

又開始講大話.

條傻9又話唔講得又話俾d提示

有指引, 不過冇人執行啫

#係喇 - 大話keyword

唔俾社工跟去一定要講, 黑警講一套做一套

編號呀仆街

記者問前線狗點解唔聽你地講, 唔俾社工跟進

肩章呢？

未夠18歲既被捕人士係咪可以有社工陪同？
如果佢答係
麻煩追問番點解琴晚ssp有被捕人係18歲以下 當時有社工要求陪同 但當時警員無視佢？
( 最好比埋片佢睇！！！）

記者一定要問呀！！！！

唔好成日吹個情況出嚟
將無帶委任證合理化

⼀早就要掛啦 咩行動既時候

你都痴線
你唔係真警驅你老母呀

1.
記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

記者，你地唔好令我地失望呀

2.
編號呀仆街

哂鳩氣, 歪理當真理

追問呀記者

情況唔許可就唔出,咁我點投訴

潛意識連自己都說服唔到

下. 企住係度果陣問拎委任証喎.

咁佢有冇跟先架

3.
未夠18歲既被捕人士係咪可以有社工陪同？
如果佢答係
麻煩追問番點解琴晚ssp有被捕人係18歲以下 當時有社工要求陪同 但當時警員無視佢？
( 最好比埋片佢睇！！！）

記者一定要問呀！！！！

要求所有同事都跟指引好L好笑

唔該記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!
要插咀問, 唔使同佢地禮貌客氣!!!
你地背後有成幾百萬人+7撐你地!!!
再兜圈無資料係手就直接屌佢老母啦, 浪費記者朋友時間!!!
Chur到佢地黑面, 再屌撚到佢地反皮!!

我願意回答

如果佢係立法會入面有破壞，點解唔係直接告criminal damage，而係告conspire criminal damage，根本前言不對後語

膊頭有編號

軍裝同事要配戴委任證

咁班速龍呢？ 無no 架

無no點投訴 追問呀 記者

一定係咁樣鳩up架啦

唔係今日先係咁

你地都認唔到
市民會認到？

江狗愈黎愈撚串BO
屌你老母

重點係點投訴!!!!!!!!!!!
唔好俾佢兜左佢講廢話

推到記者問!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

膊頭有幾難睇到

勁
死都話唔關事

吹到愈黎愈大

咁點投訴?

咁點解有位掛八達通

1.
記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

記者，你地唔好令我地失望呀

2.
便衣編號呀仆街

你都知會認唔到人，咁點投訴？

cls

連同事都唔知乜水 你覺得市民會知咩

你都見唔到膊頭又expect普通市民會見到？

自己講講下都忍唔住笑

答一堆垃圾都唔追問架wor !

唉

謝拉特靚傳啫

畜龍有閪no啊

即係用嚟放委任証嘅警員係放錯嘢喎

望心口
真係好笑
乜成隊企埋一齊唔係來自同一TEAM咩？

嘩 原來俾自己睇
咁嘅理由都答得出
人唔笑 狗都吠啦

真係當人ON9屌你老母

最近無記者被打
D火都收哂喇屌

自己可以識別到？點投訴啊

就係膊頭睇唔到number

葛佩㺬都識別唔到呀 屌你!!

可唔可以投訴返江蛇

咁重唔撚重新設計過件制服?
釘個風紀帶大大個NUM打落去

[quote]1.
記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

記者，你地唔好令我地失望呀

2.
便衣編號呀仆街

3,
未夠18歲既被捕人士係咪可以有社工陪同？
如果佢答係
麻煩追問番點解琴晚ssp有被捕人係18歲以下 當時有社工要求陪同 但當時警員無視佢？
( 最好比埋片佢睇！！！）

記者一定要問呀！！！！

依家係膊頭部的無編號吖嘛！屌

又未答到無冧把點投訴

佢啲嘴臉真係好撚黑人憎

首先你要有number

呢個真

記者俾d火啦 咩事 追問呀 唔好俾佢兜啦

記者係唔係on9
唔追問點解佢連膊頭都無number

宜家係要市民識別到你, 你地自己分唔分到關我撚事

差狗點睇呀？林病話你地抗拒搞獨立調查委員會wo

心口用鉛字筆寫，
咁都睇到？？？

獸醫有冇為江蛇檢查?

睇到火都黎

追問啦屌你老母

成班記者有神冇氣咁,問完就算,可唔可以畀少少火呀?

其實對方冇出示委任證市民係咪有合理懷疑係冒警，然後用武力制服佢

關於警犬，大家都好關心

講緊個腦？
好似本身無

唔好玩喇
你地班狗都毒到嘔水
何況狗仔

問得好 冇number 冇委任證點投訴

火呀 記者朋友

屌你黑警死全家

1.
記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

記者，你地唔好令我地失望呀

2.
便衣點解唔show編號呀仆街

用腳推開都講得出
而家學識左厚面皮咁講大話

有成半個月無見過利君雅

記者麻煩比d火

問將軍澳被扑頭個單野, 無no速龍搵到未呀!!!!!

記者朋友們，警方講既「紀錄」，梗係同投訴人所講既不符啦，唔通佢打完犯，會寫低「PC169逮捕疑犯時無遭遇反抗，但我打左佢兩拳，拒絕疑犯去醫院要求，上警車之後打到佢唔敢再叫救命」咩

直接問佢：坊間有xxxxxx既講法，你有咩評論，點樣防止呢類型情況發生好過啦，起碼留過官方紀錄，萬一爆左出黎，咪引證班仆街講大話囉

屌 搵撚到咩

盡力

調返轉
唔厚面皮點做到pprb

即係有紀錄邊度出末過就唔使編號同委任證?

咪即係搵唔到係邊個。。。

積埋積埋咁撚多大話
頂唔撚住個時就真係一鋪清袋

1.
記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

記者，你地唔好令我地失望呀

2.
便衣點解唔show編號呀仆街

3
尋晚SSP 點解唔俾社工跟車呀!!!!!!!!!

盡力。。。你食蕉啦，醫院個單有埋片都無理

禁點解唔可以直接展示？

唔好俾佢遊花園 打斷佢呀 對佢地洗乜咁好禮貌

最好蘋果問

20-14 委任證

2. 只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

4. 如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證，除非：
(a) 情況不容許；或
(b) 出示委任證會影響警隊行動及／或危及有關人員的安全；或
(c) 要求不合理。

5. 如軍裝警務人員在上文第4(a)及(b)段的情況下未能按要求出示委任證，其後待情況許可便應即時出示委任證。如警務人員沒有出示委任證，不論是要求不合理或最終未能遵辦，均須在記事冊內說明。

肛蛇話有編號唔洗委任證喎，記者會都公然講唔符合警例既發言???

1.
記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

記者，你地唔好令我地失望呀

2.
便衣點解唔show編號呀仆街
其實對方冇出示委任證市民係咪有合理懷疑係冒警，然後用武力制服佢

3
尋晚SSP 點解唔俾社工跟車呀!!!!!!!!!

痴鳩線
呢兩日係咁陰嘴笑同埋做表情

1.
記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

2.
便衣點解唔show編號呀仆街
其實對方冇出示委任證市民係咪有合理懷疑係冒警，然後用武力制服佢

3
尋晚SSP 點解唔俾社工跟車呀!!!!!!!!

記者，你地唔好令我地失望呀

好似打pvp咁，係咁斷佢法

做謠作故大會

1.
記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實

2.
便衣點解唔show編號呀仆街
其實對方冇出示委任證市民係咪有合理懷疑係冒警，然後用武力制服佢

3.
尋晚SSP 點解唔俾社工跟車呀!!!!!!!!

記者，你地唔好令我地失望呀

越答越hea

真點警犬：好撚辛苦

投訴個冇號碼冇證嘅黑警 會盡力搵佢出黎 但搵唔到都冇法

Am730又要問5分鐘？

元朗

問得好

終於問

深水埗？

CROSS CHECK

開盤: 下輪係大公文匯

分化HKPF內部.

嘩屌，咁鬼串既個記者

比下面啦，佢地答唔到嫁

Am730

相信前線

盲目信㗎咋

AM730

新華社/CCTV 1:1.0001

am730問既野唔錯，不過表達能力嚴重不足

730好波

順便提埋北區醫院呀嗎

謝狗

強烈要求警方停止將示威者送去新屋嶺

前線做乜都得 係咪代表唔需要白衫人員指揮?

想睇佢交嚟交去

岩呀
你地唔係專業, 你點做分流呀仆街
問得幾好

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

謝狗有咩識答

第一點好重要，成日話寫簿，寫佢老母，根本就無王管

ER ER ER ER .

都差唔多係時候

佢識派牌咋嘛

應該到紅媒

Push

AM730終於問左我想問既野

應該到普通話

干SIR

其實最好係所有記者都唔好再出席記者會了，全部都係大話！
無必要花時間聽狗9UP

不如問下咁耐以嚟,黑警有冇做過違規嘅事呀?有冇人接受警告,調查或處分呀?有嘅話係幾多呀?冇嘅話就叫佢收皮啦,仲夠膽話自己公正?

唔知佢地會唔會學我地不割蓆呢

你地都唔係專家, 點判斷呀仆街

佢可能清緊假 已經無再返工
真係CLS

下個新華社

第一點問得出佢地冇可能答到

有寫 質疑警察點解唔跟進
冇寫 就質疑紀錄薄可信性

都係冇答憑咩分流

東方！

佢過澳門應該都好易搵到工

730問左咩？返工聽唔到

又係乜鳩都完全唔認同

嘩屌
記者!! 記者!!

搵劉業成番黎既原因係咁

有冇記者可以問下點解警方係記者會可以公然講唔符合警例既發言

肛: 有編號唔使比委任證

咁點解連劉穎匡都要去新屋嶺.

一致

射波好撚勁謝狗

佢地係咪核彈都唔割？
4成勇武黑，6成和理非狗

頂級中場

不如試下全部人問同一條狗唔想答既問題
等佢地skip 完一個又一個有咩可以做到

元朗唔敢開槍警告
荃灣就敢
咁都話一致

用 first aid 知識訓練嚟殘害前線

一致警黑合作

乜都係獨立事件，示威就一連串事件

佢地黑到一條船, 點割
如果俾人清算, 成隊狗隊都要俾人清呀
鄧總統講既

聽左半個月有多 開始聽到想瞓

自己點寫就點寫

其實而家睇就一層呃一層, 同香港政府一撚樣。
前線呃沙展, 督察, 之後呃總督察, 之後呃環頭指揮官., 之後呃ACP, DCP, CP.
前線就小圈子濫權, 高層就盲攬下屬, 之後呃鳩政府搞得掂.
政府又呃鳩中央搞得掂。

其實咩都唔撚掂.

第2點一定要問

係咪答緊本簿?

咁醫院打人有無人監督過？？？？

爭啲講錯獨立調查委員會

上級監督
投訴科
監警會

記者絕對要參加狗會記者會

冇佢地針對性嘅Q&A

只會令紅媒更加多野寫 （洗白Q&A）

而且我地都會睇記者問啲咩問題 係我地都唔知

收料方法嚟

你可以話記者問得差 唔中point 唔追問

但佢地都一定要出席狗會

通常尾2,3，cctv前d

警察被襲擊就會開
而唔需要顧及市民安全

謝蛇話獨立調查

獨你老母
假獨扮真獨

又講到老閪咁遠 STOP佢啦

獨立調查..

一個字 冇

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

推呀

謝蛇露底了

不要說垃圾監警會, 試著說獨立調查委員會

鬼拍後尾枕

原來佢都贊成

記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
有冇向上司報告到佢打人

我笑咗出聲

真係用721 開頭問, 班狗就唔敢咁撚串

幾乎講錯

獨立...調查
宣佈狗狗已經比我地成功洗腦！
大家繼續加油

你d 車上哂網wor

新華社

am730好正氣，攪到謝狗越講越無理

新華社 bingo！！

真係紅媒

即係話警員有威脅就拔槍 市民有威脅就理鳩你

比著以前係唔會死攬既 你死你賤

只係暫時個CONDOM未除得

記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，紀錄薄有無寫到虐打過程，有冇向上司報告到佢打人

新華社！

即係把槍淨係保護popo先會用

又問數字，自己百度啦

新華社捨得走未?

估撚到係新華社啦 dllm

講大話
車長受傷喺揸車中, 係冇可能被鐵枝整到後面傷

都未撚判
犯罪數字點上升

真係得中國管治先會咁戇鳩.

恭喜估中新華社的朋友

北佬幾時啞呀?

20019年

新華社使乜問丫,直接叫黑警用稿咪得囉,反正都係對稿

其實佢講緊比車上面佢地自己人嘅暴徒所傷

緊係高犯罪率啦
全部犯罪都係狗嚟

大陸記者：唔係捉咗就當判咗架啦咩？

自己擦損就要拎槍, 元朗市民比白衣打到爆哂頭就慢慢call支援, 屌你老母好撚野

新華社都敢托手踭

唔撚識問就死返上去啦

謝狗撚狗，比上半年數字

咁係咪即係話威脅到市民性命就唔駛拔槍?
枝槍整係保護警犬自己,唔駛保護市民啦?

你班狗都唔做野唔開case 咁當然數字低

下跌係市民自律 與警方無關

4.5 定4.6 定4.7

謝狗有無仔女?

小心俾人停賽

謝振中都費撚事答佢
新華社摺埋啦

謝唔答新華第二條

日日必有得問既機構

新華社，cctv，大公

now

Now

再問狠D呀 NOW!!!

踢出界算鳩數

支那社問呢排點對付黃賭毒真係笑左出嚟，呢啲正正就係班狗自己生意，謝狗會唔會答冇時間打理賺少左

咁姐係做咩都得

偷笑狗笑完無得再出嚟了

姐係點打都得

無法無天

點解唔肯裝CCTV呀

係喎

可以任打唔嬲了 乜都冇cctv

我屌你老母 講明冇cctv

記者追問啦！
姐係你喺入面做咩都冇人知！！！！！！

點解琴日有單嘢 話個後生仔隻手得返層皮連住隻手

江sir小氣

推呀DKLM

打斷佢隻手係合適武力

屌你 咁你一路唔落手扣 咪可以一直打囉

追問呀 咬住唔好放呀 屌

第一次聽落口供無CCTV，咁屈打成招都得啦?

之前黑警放竹支入背囊嗰個人,被捕時都行得走得,之後就腦出血,咁仲係唔係反抗時先要用武力呀?究竟有冇記者問過?

點解偷打已投降爆牙義士個頭呀

打斷手係最低武力

直接講先撩者賤 打死無怨咪得囉
肛蛇

江狗串撚到

真係有病，落口供冇錄影我打死都唔信

尋日唔係話睇左CCTV
搜身搜左4分鐘咩

點解偷打已投降爆牙義士個頭呀??

應該講緊見律師個位

謝狗呢個傻閪成日以為自己好撚醒
咁撚鐘意補充

愈黎愈撚憎江狗
可能佢俾人笑erererer 完都要爆

江狗屌你老尾

D警匪片要拍過哂

Er蛇食撚左屎呀？咁撚臭既

提左堂點問呀 , 老妨架

點解偷打已投降爆牙義士個頭呀???????

跟本冇掙扎
而家咁撚樣講大話亂咁 spin, cls

抆搶射人相信都係最低武力

點解無人問打聾啞人仕條片

呢d 先高手
交炸彈再扮忙

記者幫問
點解偷打已投降爆牙義士個頭呀??????

好多係壓到郁唔到都扑頭
點解?

狗隊中出了二五仔

江sir腔: 其實唔出黎就唔會比人拉囉

俾你地打咪唔同原因囉

咁都無人追問，呢班記者驚咩?

係喇

即係入到去俾人打啦屌你老母

想問吓，係新屋嶺D兄弟係唔係全部己經落哂 charge?

老老實實，請記者問：

市民愈聽愈懷疑，你地可唔可以以後先現場過測謊機至鳩開ErErEr.......Sir水丑會呢？？？？

係咪係觀塘被拖行嗰個？已有片證實非聾啞人士

咁都要問架
佢點答係一回事 但記者都要問

唔落薄咪得

值日官記錄冇
係咪即係d傷見完值日官先做成

即係話可能係值口官記錄之後被警員打到咁?

你唔落簿咪冇, 你班狗最叻偽造紀錄

黎個時無骨折，入左黎先有？

謝狗開始前言不對後語

咁姐係見完即日官先打到咁啦
假設佢講嘅係事實

死黑警

只要問到第二題,市民就名正言順用合理武力制服唔出示委任證既人

醫院個次 你個記錄有無講過呀？？
咪又係爆cctv出黎先知
講夠大話未呀

乜都話記錄,黑警打到人殘廢唔通寫落簿度咩?係咪白痴架?定當市民白痴?

見完先斷 自打嘴巴

又r3

啲記者好 廢 垃撚圾
唔識問 咪撚去記者會啦

記者問

你嘅意思係咪姐係話醫護人員講大話屈你
同埋憑咩證明值日官寫嘅嘢係真

謝狗仲要補充撚多次
好擔心佢

點解個數字又低左, 咪因為你地同事唔肯開file囉

大家仲有睇
我已經杯葛左

咩圖?

值日官冇見到
後尾送到醫院有咁傷
咪即係見完值日官先有囉

其實你點問都冇用 佢地就係咁撚無恥

我有冇聽錯? 佢話罪案數字下降咗
係咪即係示威情況持續令治安變好?

推到記者見到

謝狗有電話幕後軍師 轉頭即刻有反駁加數字

am730問得好岩喎，不過係表達力嚴重不足

記者有相啦?

愈聽愈無聊，一邊hea問一邊hea答

謝狗mon 緊 po

屌你老母係度扮君子

r3

一嚟
二嚟係冇晒休班警，全部都要ot, 唔得閒出去犯案

r3 係rthk 英文台 wow
有咩問題

to...er...Mr.Kong

一定有啦.

推
呢個真

唔俾18歲好下有社工陪同, 記者會同行動組係咪講一套做一套, 背道而馳

推
記者幫問
點解偷打已投降爆牙義士個頭呀??????

建議傳媒集體罷訪呢個記者會

睇住班友睜大眼講大話

根本冇意思

派個老母系 madam chik 都夠難頂

其實有邊個係頂得順?

其實問得唔hea
但係佢哋唔追問

if this is the case, 即係亂拉

今日記者會唔該問黑警：「點解咁抗拒調查？無做犯法野怕咩調查？」

李sir英文好差

你啱

李狗頭幾次嚟記者會個樣好撚風騷
點知過多幾日個樣越嚟越閪

Please step forward

你班友睇敵人記者會仲想佢答你想要既答案，你地係咪弱撚智架，睇完都係嬲架啦

I lung er stand that

PLEASE！ step forward
仆佢個街

問親就辯駁
有晒圖答唔到就叫人投訴

keep住團火

已經懶得聽，有無記者問返爆眼單野，定已經當無事發生過

冮狗仲西

點解未夠18都唔俾社工陪同
點解琴日有警察特登唔俾在場人士聽到被捕人士個名？

問題不繼重複問，不過內容要變少少，一個問前一個問後，班狗就會亂晒唔記得大話內容，因為冇發生既野根本冇細節，係比較難入腦

睇佢出醜次嘛
同埋睇謝狗派牌

811個晚有個男仔已經投降被制服 但係你哋仲大大力用警棍扑佢頭 搞到腦出血呀 咁又合唔合理呀 屌你老母

方志堅相比起咁多個算有文有路同大體

推post都推到攰

唔睇 邊有料做文宣

嗰樣都好睇啲，唔明點解要做狗，明明城大畢業

江蛇hea到

笑9江sir 重有得出黎咩

謝sir間接認咗骨折係入咗新屋嶺先有？

佢話見值日官個時無喎

佢地已經試過唔止一次講錯野

可以用“最低武力”

唔止，仲有普通啞

冇追殺 俾人HEA過就算
仲有佢地既不停暴力暴力暴力咁形容示威者
冇人提出嚟 佢地既記者會係有偏頗
如果和理非咁出嚟做記者會 同幫對家做文宣有乜分別
不如唔好去啦

橫掂都係鳩答
你又吹我唔脹

第一日就整個demonstration就夠柒啦

發脾四啊

市面上有好多警務人員制服
如果冇編號，如果得知佢係警務人員？

邊間問架呢個

暴你老母徒, 咩撚記者嚟

便衣點解唔show編號呀仆街
其實對方冇出示委任證市民係咪有合理懷疑係冒警，然後用武力制服佢
警方一答呢條問題，點答都死，一係死死地出示委任證，一話唔俾市民拘捕既話就追問辨認警方既方法

痴撚線
依個邊間嚟

邊間？又暴徒？
你記者定法官？

呢個記者把聲好un耳

呢間乜鳩黎

er sir個仔？

邊間

應該大公文匯

似大公

呢間問咁撚垃圾既

又邊位啊 記者都講暴徒

呢個咁廢嘅

悔辱

邊撚個問埋d垃圾問題

悔辱?

Tree Gun

一路問一路玩轉筆

謝sir剩係識分波

問依啲問題就唔洗報邊間

唔撚識字

屌 tree gun徒弟

咩叫悔辱

悔辱國旗

悔辱 treegun上身?

我都唸左好耐係我中文差定係佢

唔識中文

屌有哂答案唔係夾過都無人信

成日拎D守則出嚟講
好多害群之馬唔守又點
投訴呀?

屌你英文又唔得 中文又唔得
日撚日出黎開記者會
教壞細路

問啊

搵人問下點睇何妖話屙尿都勁過水炮車果單.

又疾又er...

Pish

屌 佢哋吓吓做新字 點識得咁多

憑咩講冇卧底?

隻揪呀!!!!!!!!!!

唔係依個行動咁你邊個行動？

咁喬裝人員負責咩?

悔辱国旗
treegun上身

TREE GUN上身

仲有誠信咩？

你睇唔到個訴求, 外國睇到, 江蛇你驗下腦 la

追問一但暴徒穿著同速龍小隊相似既衣服，市民為左保障自己既安全制服懷疑有關人員好合理。

屌你老母 你做差佬 人地個訴求係乜到唔到你評論呀
件江狗成日都係度講 仲話政治中立

屌 悔辱 記者朋友比條唔識字又唔知自己講乜鳩既撚樣撚左幾多日

記者如果問題入唔到心臟既不如問返721啦，有冇人著草有幾多通緝緊，小牛個仆街點解未拉

謝狗今日狀態嘛嘛地

日日都PC, 頹撚晒.

開槍已經克制, 唔克制會點?

問得唔錯

頭先聽唔到 呢個女仔係邊間傳媒？

Cable

黑警真係痴線.
10個傷者要分流, 一次過送唔切去醫院.....
搞到我想起, 一隻雞蛋煮熟要3分鐘, 10隻雞蛋要煮幾多分鐘?
POPO and 藍絲: 30分鐘.

叫醫護人員先黎急救唔得既, 痴撚線.

江狗自己剷斷自己人

叫醫護判斷得唔得

李狗真係hea 答 要比人斷

嘩！

等我黎補充啦

串到。

死江狗

以後都唔撚聽個黑狗記者會

就算問得正都係hea鳩你 有你講無人講

唔知唔記得又up出黎.

江狗幾撚串

真係會比啦 江狗

當睇棟篤笑就ok

串到

721元朗恐襲 無警停職

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通， 市民安全零保障

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

串撚到

仲話人地累佢要背野

cable一問入境處即耍走

嘩 好撚串

申你老母咩 知你d cctv 啦
重點係點確保冇強姦同打人呀

邊個叫你坐上枱

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立

心果句：背唔到呀屌你老母

公開出入口既cctv!!!!

一路睇 個人就越睇越嬲

入口咪有可能見到入去時傷勢？

追問啦記者

係 如果實係入面打完先出黎 出番黎一定有唔同

就算點問得好 佢班仆街都係hea答 所以唔好再怪記者了

記者麻煩齊心啲，咁樣問根本chok唔到佢地，要真相就要大家幫手

犬不嬲多Homo尤其TB，同性就OK？？

exact7ly

黑警死全家

律師走左?

警方連自己上司政務司司長都可以頂撞，毫無紀律，態度差劣！請成立獨立調查委員會去撤查有否警察扮演抗爭者去掉氣油彈！而不是警方/你我一句有/冇就是事實！

但D人唔合乎水平呀嘛

姐係有不合乎水平?

尋日話未夠18歲可以有社工陪同
但尋日係深水埗唔係俾陪

好波明報

經濟今日好似冇問

明報問左

勁
尋日警招話可以

但要到最後先問到……

交俾李狗

16歲？唔係18歲？

問個方向係好，但問問題個手法就

事實係記者無火去追問，班狗hea問都無後果

又叫人報警

冇人報警即係冇罪案唔洗查

謀殺案係咪要死者報警

又卸

1.
記者可唔可以問果兩個病房打阿伯嘅黑警，
紀錄薄有無寫到虐打過程，
無嘅話點證明兩個女警嘅紀錄薄寫嘅就係事實
好似問咗

2.
便衣點解唔show編號呀仆街
其實對方冇出示委任證市民係咪有合理懷疑係冒警，然後用武力制服佢
冇人問

3.
尋晚SSP 點解唔俾社工跟車呀!!!!!!!!
明報問

記者，你地唔好令我地失望呀

答咗咩

咁謀殺係咪唔洗查?

刑事案要人報警架咩
示威活動無人報警又大搜捕

李狗又話我覺得呀，咁唔使法例啦

有社工證架on9

社工唔係專業人士

出示左社工證

佢明明有社工證

咁撚樣都得

屌你叫人聽日再黎

走得咁q快啊，腎虧啊

RTHK都唔撚播喇～

聽日再問啦屌
問得好差

係佢班仆街心中只有狗先係專業人士 其他全部唔係

問左了 但佢地話佢地唔係被捕人仕
只係出示唔到身份証被帶走

個兩個係出示唔到身分證，所以帶去警署，而唔係被捕
另外覺得即使被捕都覺得應該要去左警署先，再搵家長，再去搵社工咁喎

聽日就換另一批警犬黎, 你點問都唔會有資料

刑事唔報驚就唔洗查
比人斬死左就唔洗開file

個MC真係好撚閪
搵咗仔未?

狗可以做埋醫生護士消防社工
仲有冇

所以D犯罪率咪咁低囉

法官律師行政長官